男子從武漢紅十字會提1箱3M N95口罩放公務車 司機:給領導配的

2月1日下午2：30左右，武漢市紅十字會借用的武漢市國際博覽中心臨時倉庫外，一名男子從國博中心提出一箱3M口罩，放入一輛車牌為鄂A0260W汽車後備箱，司機稱，領取的物資是給領導配的。

記者多次追問男子及司機所在單位，司機拒絕回答，男子則徑直進入臨時倉庫。

▲鄂A0260W系武漢市政府辦公廳公務用車。網頁截圖經上游新聞記者多方核實，鄂A0260W系武漢市政府辦公廳公務用車。記者撥打了車門上所噴的公務用車監督電話，一直無人接聽。

香港政府同樣做緊相同既事

香港警察3萬人同家屬都好似話好多

關於CSI口罩，記者走去問物流署把撚咩，應該問警務處

係咪工業用架

中國人與武漢肺炎病患者不得內進

香港就俾高官先

lm

武漢肺炎之亂（又名讓領導先戴、領導先戴），經常被人稱為讓領導先戴事件，是一場於2020年1月在中國湖北省肺炎大爆發。在武漢市政府为欢迎上级官员而组织同胞进行的野味大會中，長官以罩為進吃引發同胞吸入領導體氣，導致10000多人感染，其中7000多人为武漢市民。

push